[流動連儂牆] 戴住連儂頭盔返工返學有冇得諗？

話說而家不嬲都有巴絲戴住頭盔返工返學，如果開放頭盔呢個空間俾大家做流動連儂牆得唔得？
勁揪體Kit Man已經打算出頭盔貼紙，當然做運動嘅朋友就唔會痴，但用嚟俾和理非做宣傳就好啱用

3M post-it搭一程車就應該甩晒，印貼紙就實淨啲
大家出街前貼定一張喺頭盔，見到有人眼望望就遞張貼紙俾佢哋叫佢哋都寫吓，香港區區都有連儂牆，唔會冇人參加掛？
格式可以好似下面咁，留空俾人寫msg
_________________
|我想同香港講嘅係︰|
| |
| |
|________________|

同埋呢個流動連儂牆有三個好處︰
1. 而家個個都聚焦喺星期六日，而連儂頭盔呢壇嘢係日日都搞得
(當然呢個頭盔係連儂牆專用，唔好帶佢去做其他嘢啦，例如去地盤開工乜乜乜)

2. 就嚟開學，學生們參與度可能會降低，但可以利用返學放學嗰程去宣揚訊息

3. 輕鬆，戴個頭盔出街唔會好麻煩，可以全民參與

有冇巴絲想一齊做

除左好多人已經諗緊既罷買,禁食都可以試下。
禁食做法同樣可以係日常生活向身邊人宣傳

【升級方向】午餐？罷了

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

令連儂頭紅過猿人頭

支持

但其實幾個禮拜前已經有人講

要有組織啲，我帶頭盔返工戴咗兩個幾星期先喺地鐵站撞到一個巴打，大家分工去唔同區搭唔同交通工具先有機會推得起

推

不如貼背脊
以後出街 每人都貼張
會唔會make到noise?